{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072606?place[place_type]=GID&place[gid]=1072606&place[latitude]=37.7953521388&place[longitude]=128.9159998423&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스카리아풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。江陵スカリアプールビラです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室は2つ以上の団体性予約が不可能であり、もし追加人数がいる場合にはペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には損害賠償の責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内での魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 客室料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一つの客室には二人のカップルや家族以外は3人以上の男女混合予約が不可能で、花火やガス使用などの火災危険装備の使用も絶対に禁止されています。 予約人数以外は外部人が入室できず、最大人数を超える場合には当日も退室措置となる場合があります。 701号と702号客室のルーフトッププールは営業を終了しており、ペット連れの予約もできません。 プールビラ客室の構成と利用時の必須オプションに関する情報も提供されています。 駐車場は無料で利用でき、電気自動車の緩速充電器も有料で提供されます。 寝具類の追加時には1セット当たり10,000ウォンの費用が発生します。 清掃と点検は3泊以上から1回提供され、それ以外はできません。 ご利用時間はチェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 それぞれの客室に関する情報も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "もし追加人数がいる場合にはペンションまで予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金や料金表が間違って反映された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "一つの客室には二人のカップルや家族以外は3人以上の男女混合予約が不可能で、最大人数を超える場合には当日も退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室のルーフトッププールは利用できますか？",
            "answer": "701号と702号客室のルーフトッププールは営業を終了しており、ペット連れの予約もできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、電気自動車の緩速充電器も有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類の追加時には1セット当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "清掃や点検はどのように提供されますか？",
            "answer": "清掃と点検は3泊以上から1回提供され、それ以外はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 583
    }
}